大陸人其實都知道奶哂野

我係機場做
呢2日見到好多大陸人都戴咗口罩
仲要唔係戴普通外科口罩
係3M N95 9010V

所以佢地應該知黨靠唔住喇

但可唔可以咪撚再落黎香港

其實呢款會勁啲？

大陸人一向都係得把口相信黨 身體很誠實

佢地應該知道呢款係工業用
唔防菌架可？

没事儿

戴豬嘴work 唔work? 濾罐用200 小時好似抵玩d

唔係呀，
一講統獨問題就信晒黨㗎

換塊p100 好平

但個濾罐你真係敢用 200小時？

咪又係周圍走

你太樂觀
佢哋多數都係膠 精嘅一早推翻咗

所以咪落嚟香港

精既扮豬食老虎痴埋黨度賺錢移曬民啦

如果唔光復香港，班武漢人會走落嚟惹病俾大家。

上面寫N95

應該問同樣N95，9010同8210 有咩分別

N95 有分醫用定工業用
睇黎好多人仲未識分
買之前記得google下隻型號

呢種啱係醫院icu用，一般走動用外科較好。
用n95戴得耐會易吸返d廢氣，同普通口罩一樣幾個鐘頭好換

我都係買左呢類，3M 8511.
頂住先

我都係睇spec （N9X）算
冇得揀嘅時候，只係N95 我覺已經係夠勁，起碼勁手術口罩一截
N95 以上, 或者有額外功能我應為只係plus 黎

我唔會話買左工業用個隻叫錯
如果唔係SARS以來一早講醫療用N95
或者一早出左另個spec

之後好似有人講過話防唔到細菌 因為細菌粒子細好多

我見佢地果啲唔同平時見嘅n95 面頭再有但濾咀定抖氣位咁